想買架fiat 500 gucci 有咩要注意

想買架fiat 500 gucci做人生第一架車
新手上路 有冇咩要特別注意

行熟入廠條路，遲下成日要去

NOW - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 - 待確認
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

再提 捐款民調歡迎分享

記熟拖車電話就真

弱智先買

Fix it again tomorrow

注意會比人笑尻你連架車同安全帶都要貼gucci貼紙

香港代理好似已經唔再入新車
遲啲可能連零件都唔入

gay

MTA 如果上手唔識渣，唔識保養會好多野跟or燒波箱
電蓬如果成日行車個陣開蓬會有機會壞蓬

大多數車房都無零件，有專科車房整/返原廠整，但預左貴
唔係就要自己識訂零件搵車房整

車本身唔算難整

係波箱要小心D，你當佢係棍波車咁揸就ok，因為佢自動波好唔聰明⋯⋯

利申先： 揸緊500, 唔係gucci版⋯⋯

揸咁耐未入過廠，除咗做service. 啱啱5年保養過

真？呢架野上forum睇整親都大獲野

除咗sillyspeed泵同埋啲車主多手short咗個dash之外，冇見過大鑊嘢

我棍就完全冇問題

都要睇下自己點保養同渣
所以買二手都有風險, 都唔知上手點渣法, 或者已經有暗病

大陸西

聽過人話棍波rear main seal, throw out bearing都好快死，小心啊巴打

Fiat 500有美版同歐版，完全兩架車黎。

美版墨西哥做=垃圾。歐版波蘭做，冇大鑊嘢

美版先出事。唔好睇咁多美國科林

咩都聽人講聽人講，我個架過十萬公里都無事。上網貪平亂配throw our bearing 就會出事。細turbo 既throw our bearing 同大turbo throw out bearing 唔同，周邊零件要一set 咁買。唔好聽咁多人講啦，買一架先講啦

睇呢啲資料唔上二手group同owners forum攞料可以點知
架架要知都要買咪好唔得閒

我睇uk facebook group都出事喎

原因係咩我解釋咗。其實就可以係入group 去問，好占睇D owner其實都係一知半解，有時買錯野反指個件唔耐用。

香港都有Facebook group, 你search 下就有